有無人當年有抽匯豐150週年紀念鈔

岩岩搵返出黎 3張單張
知唔知個價位幾多 岩岩上網問價
一個出600 一個出400張
原價380

仆你個街仲有成塊35 連張放左係床邊

出600邊間呀，即放。

留俾個孫

好在我抽單張x3 成塊野真係拎出去問價都唔想